屌 Cusis老母

“reg科當日，單是早上10時至早上10時半，30分鐘內已收到超過2.4萬個reg科申請，即平均每1分鐘要應付800個申請，「數目遠超負荷，希望大家諒解呢一個特殊情況。」”

Reg到未

未，準備reg到10pm

入唔到 開心死

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

Y1?